一人N隻好玩既模擬/經營/ 育成類遊戲

最近好無聊, 想玩返呢類遊戲, 有無推介

我口味:
明星志願系列
Tropico 4/5
Two point hospital
Plague Inc: Evolved
Mad Games Tycoon

Frostpunk

玩緊Landlord2

模擬城市

玩過, 唔算係我杯茶, 但都OK

factorio

模擬遊樂場

牧場物語

模擬山羊
No man sky

air tycoon

prison architect

唔想玩手遊

愛神餐館

唔知點解, 覺得呢啲GAME玩創意同藝術天份多
但我想偏向經營同育成

最近有隻IDOL MANAGER, 睇中左一排, 但拖極都唔出

Viva pinata
D動物好得意，主題又好
同埋想講一句
微軟真係屌唔化

Stardew valley

模擬城市都係經營同育成呀
不過經營育成城市咋ma
以前我都追求藝術視角 衣家就隨意玩
我係玩模擬城市4福爾摩沙

嘩, 你咁黎陰我

Jurassic World Evolution

都係太考創意, 同藝術
成日設計過山車設計到頭都大埋

呢隻太垃圾

模擬大樓
Simutrans

未玩過航空, 可以研究下

呢隻聽過好多次, 可以試下

有恐龍養，加番哂分
利申：恐龍迷

餐廳題材好想玩
餐廳有無啲除左搵錢, 仲可以培養個廚神出黎?

一個官人七個妻

模擬器

Dawn of Man

最正緊係天下霸圖，沒有之一

Hustle castle

玩呢隻 幾Q

Parkasaurus

太吾繪卷
人生模擬器

明星志願真係好撚好玩 我玩超過十次

planet coaster

中國式家長

唔彈game無BUG的確係好驚黎
霸圖2成pat屎咁

Football managers

愛神餐館係邊經營、邊溝女、邊打怪

Cities: Skylines

中華客棧冇得輸，宜家個腦即刻響起D切菜聲

瘋狂搖搖杯

航空霸業2

牧場物語
夢幻西餐廳2
便利商店
模擬樂園2
無人島物語4
Restaurant City
I Love Pasta

ps 數碼暴龍

百鬼夜宴

呢個真心正

Pet society

Burger Burger 2 (PS)
便利商店 (PC)

仲有隻好似係ps ，係玩模擬街機鋪
要幫d街機換底版咁，好正，但唔記得叫咩名

個人鍾意明星志願2000多過2
sims都好玩

明星志願3 多元化啲 但論劇情係以前 真係好撚正

十幾年前好鍾意 Zoo Tycoon

有隻經營做生意 賣檸檬水唔記得咩名

模擬百貨，愛神餐館2，不過好舊好難搵到
Sims 系列
planet coaster
手遊有kairosoft出嘅全系列，分分鐘玩通宵

愛神餐館2 以前淨係玩到結婚結局

想試下大料理師結局（唔知有無記錯）個陣時玩到全部菜式都有 廚力都夠 但都係去唔到個結局

好唔好玩過牧場物語 諗緊買唔買

相近 甚至可以話係致敬咁款
買喇

你買switch定steam定電話version

Steam啊

好掙扎唔知買steam好定電話好

電話個感覺似GBA多啲
但steam我買俄區就平價

俄區幾銀？

上淘寶幾蚊咋嘛

Crusader king 2 (模擬中世紀 經營家族)

香港好似冇人玩咁

Spore

唔會比人BAN咩?
不過都推介,因為都多元化

有人提但冇人理
Fatorio
最近更新左0.17 更加player-friendly

夢幻西餐廳想搵返

香港好似真係好少人識

咁似百鬼夜宴嘅
單係我記得無呢槓個background

steam 有愛神餐館

爆哂機啦，玩到火箭升空已經冇玩不過你想玩返你可以開個ser我同你玩

以前爆左太多次
不過好耐無玩, 唔知win 10玩唔玩到???

cities in motion

玩過, 唔知玩緊乜, 太難

Theme Hospital

因為只game的確是無明確目的 ，要自己定，例如消滅耶L,佔領成個歐洲，幫皇帝戴綠帽。唔好玩教程，直接慢慢摸索重好。

好多調教GAME

football manager

有無推介

校內赤線區域

正啊喂

Subnautica有無人玩過
想試ps4版

正嘢嚟

Tropico 6 到2036 都未出

細個最多開到6層樓,好想玩返

Zoo tycoon

請問有無明星志願3合集既 account 賣，之前唔見左

Lm

呢d PC舊game有無game鋪可以買番？

我都係

仲唔到仲有人玩simutrans

你用人地設計個D 過山車得唔得

ps 1
好多呢類game
最好玩應該係經營街機

Cities skyline

舊pc game有好多
美少女夢工廠系列 （除咗第5代）
鍊金術士系列
明星志願系列

鐵路大亨系列

Dwarf Fortress
呢排我學緊玩 一路玩一路刨緊教學片
只要接受到好撚長既 learning curve就應該玩下
叫做cult classic唔係無道理

美少女夢工場

Oxygen not included
人仔好得意

但未玩都覺好複雜

你幾耐之前玩？
依家驚入面個tutorial已經好完整，教晒你基本操作
你學識唔會整爆自己國家後，再諗其他目標
成隻驚有幾百年，你可能預幾個月都無嘢好做fast forward

係要d時間理解下
上網搵搵料就明

行會 Guild 系列

Anno 系列（等緊新果集）
新Game Dawn Of Man

Anno 1800

majesty 2

仲有無鋪頭可以買番？

Kairo全系列

Steam有美少女夢工廠 不過無第4代
至於其他，我諗係鋪頭搵到明星志願3嘅機會會大少少

Nite Team 4, 做Net Send, 大家點睇?

記唔記得個名？
想重拾回憶

買咗試玩咗一陣一頭霧水

大航海時代

創業王
鐵路大亨（要同人online玩先正）
Cities in Motion
Cities: Skyline
Power & Resolution: Geopolitical Simulator

無聊類：
Yoot Tower
Sim Tower

我鍾意3個玩法多d
但甜蜜樂章就不了

Prison Architect好似冇人提？

Heart of Iron 4

Pharaoh

有冇人玩過 交通巨人？